前線決定，前線決定

屌
邊次前線決定唔係俾人打到仆街？